今個月幫了做左一個月新同事入廿十萬，出十五萬!!🔥🔥精神！

哇 好叻豬阿

屌 仲以為J圖

Sor

精神

有冇倫敦金妹j圖分享下

有錢有精神

係精神嘅

入廿十萬
幫佢出十五萬精
神！

癲

咩係「吾講癈話」

真係幾好j
雖然全部都係雞黎

即係我講廢話

代詞 · 我。 我的。 普通話：wú 。 客家方言第一人稱代詞，讀：ngái。 複數為：吾等、吾等人。 見《三國演義》第一回：其人曰：「吾姓關名羽......」 飛曰：「吾 莊後有一桃園......」 ...

廢 是常用字, 用在廢物, 廢棄等詞語
癈 是一個生僻的字, 讀音同廢, 意思是"老毛病", 現在漢語已不多用
Btw長知識了

入二十萬，出十五萬唔多明

即係食你五萬

果班女8000一q 屌唔屌到

男嘅似整左容

要買金先有得屌

諗多左,買左金都唔會俾你屌，係只係幫個男既買金咋

咩叫出糧快又精神？

係精神既！

女
好似唱仁k咁

貼下倫敦金妹 精神下ok?

支票開幾多錢都得，要兑換到先有用

800有找啦

你盲？

咁少

d女好似幾正

結埋婚啦 你想點?

500 ok

結埋婚啦 你仲想點?

正撚到

真係好精神

俾夠齊頭一千你幫我搵件ok

12k 底薪係2-3個月加埋嘛

樓上條紅衫妹磨牙

我發現我同呢d 人好似係兩個世界咁
明明係同一個香港

屌你
依個正
有無ig

有 但係唔撚想比你

點解d敦倫金d撚樣係咪都大叫精神
平時同佢做野 無啦啦大叫精神
真係嚇撚死

[member]嚇死寶寶 [member]

明明preview無問題，點解會咁

肯定好多mk妹見佢搵咁多又送上門

頭兩個一樣樣

精唔精神得過同大佬影相先？

點解啲敦倫金個個都成個大陸仔咁

廿十萬喎, 廿個十萬喎, 二百萬喎姐係, 出得15萬? 我個185萬呢咁?

突破盲腸

屌下女都抵

有12k一個月應該大把人狗衝，得閒聊下d mk妹都爽

連登仔一年人工先得100k

佢呢個樣有d似賀軍翔，係精神ge

男人老狗玩美圖 畫眼線 食臭雞 正垃圾

飲啤酒同飲水？

lm

推

係咪現實版私人會所 條仔似爸爸生 d女就似奚 隹

識嘅
之前FB日日見佢洗版就係講自己搵幾多, 有幾勤力

會唔會係人地想表達比200萬我 我可以幫你賺多15萬

精神！

事實係唔係

諗左好耐 有幾成真

我都想了解下
成班不學無術咁 點搵錢? 純sell野?

成日覺得自己係成功人士
辦公室CEO咁

係咪姐係5 萬落左架

Ig d相p撚到

呢隻倫敦金仔

呢d撚樣究竟幾時要還 事實證明呃鳩人係可以發達

做到連登仔一世做唔到既野
渣跑車
溝mk妹
買樓

睇埋佢冇p個樣先啦成班on9 毒撚

右邊條女游水沉親？

樣衰到一個點

呢個幾靚

勁!

個簽名好撚細個

幾靚+1

咩叫今個月個個有糧出 ？
即係平時冇糧出 ？

金狗呀 有客咪有

廿十萬
係咪廿個十萬

公道講,有人搵到錢既

睇個樣直頭浸死左啦應該

條友好似成日post同一支入票紙出黎叫人跟佢搵食
好似係15萬幾. 毫子位零頭係0.63

乜解條條女影相都牙痛?

呢個好似同公司

正正從事倫敦金依班老千仔我諗都有幾千人 ,
香港政府真係好垃圾 , 唔一早修例打擊班老千仔

點解我做果間無靚女嫁

點解仲有咁多水魚比班垃圾呃

究竟班豬閪係要蠢到咩地步先可以送錢俾啲三唔識七既撚屌

見到班不學無術嘅金狗就火

利申：眼紅人地「賺」咁多

宜個叫做比較好樣

個男主角有 d gay 味...

幾正

男__女__

自行填上

男娼女盜

呢啲錢....唔賺都罷 無命享

其實係點運作？點解會咁多人信？

同保險佬一樣

聽講大陸客同台灣客多
唔知嗰邊有倫敦金公司未？

買賣紙黃金 唔靠agent自己買賣就仲更上心

廿萬唔係有二十萬既意思喇咩

仲似化埋妝

新聞刺針有無得做

係咪即係輸咗5萬？

估唔到右二條女都做埋

兩日假等於果兩日唔洗番office，基本上除左瞓教之外喺屋企都要做，咁你每日嘅工時就超過十幾粒鐘，15粒鐘×7日=105個鐘

而且佢地會不斷自我催眠，勸力d r水魚，成功機會愈大，由頭到尾都係大話，我買多幾張六合彩都唔會易d中啦，完全係靠運氣同用時間做賭注嘅工

八千佢俾我？

過來人？

d騙案呃極都有就知呢個世界真係好多水魚

見過佢真人
應該得160左右

做過幾日暑假工
果時諗住in打字員，去到話無位，佢話呢份時薪差唔多，當年年少無知，對呢行完全無任何了解，就同佢做左幾日

佢食左5皮手續費？

萬二蚊底薪咁有良心

佢個營運總監
15年dse 咁快做到咁高位 真係好撚勵志

好想匿係枱底，佢一路開會，我一路幫佢含撚

仲要計時薪 有冇1k一個鐘

又自爆

出十幾萬cash 唔錯喎

今時今日點解仲有人比倫敦金呃到

白籃色內黑條女有無IG

姓江就Kong啦
Kwong咩春呀

真係完全唔撚明做騙徒既人係咩心態

點解依個世界既騙徒唔撚全部生 cancer 死 ?

有 但唔撚想比你喎

會報係佢地屋企人身上

識人做緊 不過唔講點樣呃
係搵到錢 不過最重要你把口要得

又係呢條柒頭

呢班仆街

比十皮喪渣

正常人根本無人會入錢..
完

d 女全部好想俾人屌咁

有冇ig

唔明點解咁多靚女入行。佢哋分到幾多收入？

到底有冇人係賺到?
如果冇點解重有人落撘
一隻馬長輸你都唔會買啦

加入佢地試下囉
反正大家都有Alvin Kwong 卡片

我驚挑戰薪金下限

又係呢條女
人地post 同自拍差咁遠既

有小學同學做過 開頭又放錶又放cash 上fb, 後尾影都冇埋，變返打工仔，證明，同保險一樣，要揾到人先得，揾唔到真係飯盒錢都冇，而fb 果d 當然係道具呃你入行，咁多人做你估個個都精神有錢分咩 走去做馬會tips 人分分錢呃得仲多

個個著老西 咪又係乞兒

啲女幾精神

同傳銷一鳩樣

相中人
呂熾輝，女廁輝，爆輝
真人16x， 講野痴痴地痢荕。
瘋狂chok樣溝mk妹。
識佢嘅人都當佢on9仔咁撚。

講真正正常常智力無問題既邊會俾佢地呃到

女厠閪

姐係食左佢15萬囉

新同事入二百萬比我
出十五萬比佢

有無ig

新聞刺針你好
我係目錄大王

唔撚想比你

屌 做倫敦金d 女都可以咁正 公平咩

真人超矮

睇相都知，有張成班合照睇得出16x
d 相淨係影大頭，一影全身即刻出事

唔知條野又幾短呢

一定短過司徙奈奈

好撚似偽娘

佢一係整左容一係美圖太勁，中學嗰陣成個傻仔咁又毒又矮。grad 左之後有一年走去花墟花市擺檔撈金魚上過蘋果動

唔覺得連登有幾respect搵錢少但辛苦錢既人 呻下講兩句永遠比人罵到狗血淋頭
其實個個都係食緊屎 希望隔離果個辛苦過自己搵得少過自己
認真倫敦金9成都係大陸客
剩低果一成起香港仲會比人呃既會係唔上網睇新聞 用下體思考既廢老
兩樣都係連登仔最憎 冇一個係無辜
恨不得佢地快d死
呃佢地錢起連登仔眼中應該算係為民除害 冇理由反

利伸 非倫敦狗

有咩公司會無糧出?咗仲做?

香港人不嬲見人有幾個錢就屌
渣跑車又嘈
一炮過買到私樓又屌人土豪

乜撚野叫廿十萬
廿萬就廿萬啦

事實係真係有人揾到錢既
不過就真係陰質

睇你過唔過到自己良心囉

講真 佢地平均月入幾多
問緊比較下游啲 唔係做到好多數個班

識有個死mk做左兩三個月都冇客 要問佢上頭借錢

新入職都150k喎 有乜可能

好似底薪3000

做倫敦金,個個都發撚到成隻豬頭咁，FB上面講既

網絡富翁

仲有冇多啲野爆？

好似林早洩

依d垃圾讀過書未架？佢地除左識呃阿婆錢重識做咩？

More

條仔真人165都唔知有無+倒及牙
人乾咁款

不如連登仔整鑊餓底行動
入去做跟住玩踢爆

比人講中左整係敢負皮

係倫敦狗個Facebook 啲女係咪全部都係金融雞？

騙徒既手法層出不窮

呢班友來來去去果幾招點呃到人架

英皇金融 黃金白銀投資

對唔住出廣告回覆我道歉先

唔係好記得啦

應該都係咁上下

精神!

攞走你五萬咪好囉，你既錢左手交右手變我既錢，好撚精神

跟我大大聲講一次：精神

點建
解呢d mk仔又低學歷又懶，靠呃人錢可以揸靚車屌靚女？！
公平咩？！公平咩？！

的確有班人係搵到錢 , 阿頭級過百萬一個月 , 佢下面有一百幾十人幫佢搵老襯 , 但下面唔係個個搵到錢 , 水到人入十萬連炒爆佢個倉大概搵到三四萬

成班騎騎呢呢咁，屌你老母。仲講到幾廿萬上落咁，係都輪唔到佢地班讀唔成書啲mk啦。學歷又冇家底又冇

實有傻條落塔 以為錢易揾

床單價咩價位

條仔又真係幾靚仔

呢條女正wor

啲錢影完要還架
張cheque post完會void架

d女屌完要還我ok

你醒下啦
的確係有人做到住凱旋門
幾部跑車, 之前個SO WHXN係個例子

連登仔半日糧買到凱旋門啦

係撚凱旋門 比華利山呀on9

係精神嘅！！！

D女個個都整容大陸雞樣

唔係點搵食

個客入20萬，班垃圾狗西經紀不停出出入入炒單，1手單約有$250蚊左右，即係1個月大約做左600手單

經紀係無底薪

得頭2個月有$4000律貼

第3個月開始係有機會無糧出

有冇新野出

其實啲金仔金妹幾好樣 做sales一樣搵唔少
何必賣倫敦金做臭自己

好多女女呀 想入行

睇到D 女真係酸酸地

唉 想入行屌女

呢D金融雞連登仔都岩

點入行？

j下姐又唔係過人世
利申 唔岩

點解男定女睇落都靚
但有種說不出既感覺
好醜樣
有無人明我想講咩